大阪倒數新年

大家有冇大阪倒數新年地方推介？
另外1月1號同2號係咪好多鋪頭唔開？

飛田新地長年不休
值得去

1/1-2/1 d魚市場開唔開